[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58642300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58642300/answer/162558218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f2f\u52b3\u4f1a\u6302\u5c38\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58382106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58382106/answer/162398495", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u7684\u89d2\u8272\u9664\u4e86\u9646\u6bc5\uff0c\u8fd8\u6709\u8c01\u4f1a\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/162112066", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58836393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58836393/answer/161087201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u7684\u77e5\u4e4e\u5927 V\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/162510672", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/162322111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/162413858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u70c2\u4e86\u5374\u4f9d\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u6ee5\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58942926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58942926/answer/161064502", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30228632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30228632/answer/161685659", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u300c\u5982\u679c\u4e0d\u4ea4\u517b\u8001\u91d1\u800c\u662f\u81ea\u5df1\u5b58\u6b3e\uff0c\u9000\u4f11\u540e\u6536\u76ca\u66f4\u5927\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57163778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57163778/answer/161785419", "content": "\n\u4f60\u4eec\u906d\u9047\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/137510860", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58626978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58626978/answer/158806974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e07\u5386\u5341\u4e94\u5e74\u300b\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u4f5c\u7528\u548c\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/162564760", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49558732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49558732/answer/162601501", "content": "\n\u61c2\u533b\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/162206606", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59121359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59121359/answer/162239725", "content": "\n\u5982\u679c\u7f8e\u8054\u822a\u771f\u5982\u4f20\u8a00\u6240\u8bf4\u8d54\u4e86 1.4  \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41055994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41055994/answer/161217415", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u6f14\u6280\u7684\u5dc5\u5cf0\u65f6\u523b\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161224134", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58970475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58970475/answer/162557977", "content": "\n\u8bf4\u4e7e\u9686\u8bd7\u4e0d\u597d\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u8003\u8651\u5230\u5bf9\u65b9\u7684\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30137203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30137203/answer/161802626", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u3001\u5931\u8d25\u7684\u5927\u578b\u5de5\u7a0b\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/161806662", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58934887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58934887/answer/161508641", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u4e4e\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/156895627", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160727699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58173613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58173613/answer/162189720", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u652f\u6491\u5317\u6b27\u7684\u9ad8\u798f\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/51202191", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20541174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20541174/answer/162665647", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u5916\u884c\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u300d\u8fd9\u4e2a\u73b0\u8c61\uff1f\u5916\u884c\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564370/answer/160639152", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u9f3b\u5b50\u4e0a\u7684\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161541391", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/160851124", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u4e0d\u4f1a\u53bb\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35733482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35733482/answer/64856442", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ddf\u5927\u9646\u53d1\u751f\u6469\u64e6\u7684\u59cb\u7ec8\u662f\u9999\u6e2f\u8ddf\u53f0\u6e7e\uff0c\u6fb3\u95e8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u65b0\u95fb\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/161508793", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/162756078", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35919520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35919520/answer/65133322", "content": "\n\u732b\u7b97\u662f\u5916\u6765\u7269\u79cd\u5417\uff1f\u5927\u7ea6\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6765\u5230\u4e2d\u56fd\u7684\uff1f\u5bf9\u672c\u571f\u7684\u5c0f\u52a8\u7269\u5371\u5bb3\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162721357", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52318631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52318631/answer/162557702", "content": "\n\u4e58\u706b\u8f66\u65f6\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/162056218", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27282113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27282113/answer/161948416", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u79d1\u5b66\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58857566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58857566/answer/160534331", "content": "\n\u4f60\u6700\u7231\u7684\u7f8e\u5267\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/161810401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46312145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46312145/answer/162057456", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e8c\u6b21\u5143\u4eba\u7269\u56fe\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/162535591", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58685856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58685856/answer/162443923", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 4 \u6708 17 \u65e5\u300118 \u65e5\u6210\u90fd\u65e0\u4eba\u673a\u9020\u6210\u6c11\u822a\u5907\u964d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39265321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39265321/answer/162154417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8463\u6d69\u548c\u97a0\u840d\u8fd9\u4e24\u4f4d\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4e3b\u6301\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20129390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20129390/answer/161467651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8499\u725b\u516c\u53f8\u8fd8\u6ca1\u6709\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59077297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59077297/answer/162415255", "content": "\n\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u67d0\u94f6\u884c\u51852\u5c81\u5973\u5b69\u73a9\u800d\u88ab\u586b\u5355\u53f0\u7838\u540e\u6b7b\u4ea1\uff0c\u94f6\u884c\u548c\u5bb6\u957f\u8c01\u8be5\u8d1f\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161898309", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58407454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58407454/answer/156868335", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 coq \u7b49 proof assistant \u9700\u8981\u5b9e\u73b0\u5f3a\u89c4\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/161532205", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52439449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52439449/answer/162232636", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u66f4\u503e\u5411\u4e8e\u652f\u6301\u6c11\u4e3b\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58969621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58969621/answer/161286653", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f57\u6c38\u6d69\u548c\u5f20\u53ec\u5fe0\u73b0\u5728\u5728\u4e92\u8054\u7f51\u8bc4\u4ef7\u5b8c\u5168\u98a0\u5012\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162699821", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/162487286", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\uff0c\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u5982\u4eca\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/160857127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59112593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59112593/answer/161954705", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u4e2d\u5973\u5b69\u513f\u7684\u201c\u9ad8\u5b66\u5386\u201d\u662f\u5f31\u9879\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31348046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31348046/answer/95453571", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7684\u77e5\u4e4e\u7b54\u4e3b\u5728\u7b54\u6848\u4e0a\u8d34\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e8c\u7ef4\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/161026164", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59069953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59069953/answer/162063303", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Airbnb \u53d1\u5e03\u7684 React Sketch.app \u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835046/answer/162359713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e2017\u5e74\u7684\u5730\u94c1\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/161557613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23002119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23002119/answer/161504213", "content": "\n\u600e\u6837\u6b63\u786e\u526a\u6307\u7532\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/162472055", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/161233300", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27282113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27282113/answer/130725111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u79d1\u5b66\u7684\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25714011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25714011/answer/161097633", "content": "\n\u5403\u751f\u8089\u6216\u8005\u751f\u9c7c\u7247\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6cbe\u82a5\u672b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/161239809", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42213635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42213635/answer/162711060", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u671f\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51294006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51294006/answer/160582784", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/160799655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25024743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25024743/answer/162482135", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bfb\u627e\u7528\u6237\u75db\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58857566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58857566/answer/160548085", "content": "\n\u4f60\u6700\u7231\u7684\u7f8e\u5267\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160473180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20541174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20541174/answer/160454664", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u5916\u884c\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u300d\u8fd9\u4e2a\u73b0\u8c61\uff1f\u5916\u884c\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35733482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35733482/answer/64423805", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ddf\u5927\u9646\u53d1\u751f\u6469\u64e6\u7684\u59cb\u7ec8\u662f\u9999\u6e2f\u8ddf\u53f0\u6e7e\uff0c\u6fb3\u95e8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u65b0\u95fb\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59066824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59066824/answer/161638326", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u7684\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6765\u9020\u822a\u6bcd\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58991186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58991186/answer/161225828", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u8bd1\u5bf9\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\u7684\u9053\u6b49\u4e0e\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58927547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58927547/answer/161148143", "content": "\n14\u5c81\uff0c\u6e38\u620f\u65f6\u95f4120\u5c0f\u65f6\uff0c5e\u5b9a\u7ea72500\uff0c\u7b97\u662f\u5165\u95e8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776136/answer/162589647", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u904d\u5e03\u8d85\u80fd\u529b\u8005\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u6709\u6392\u540d\uff0c\u4f46\u662f\u53ea\u8981\u51fb\u6740\u5bf9\u65b9\u4fbf\u53ef\u83b7\u5f97\u5bf9\u65b9\u6392\u540d\uff0c\u90a3\u4e48\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59096825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59096825/answer/162048383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u4e0e\u96f7\u516c\u592a\u6781\u7684\u6bd4\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59060894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59060894/answer/162311306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u6b66\u5e1d\u8ba9\u300a\u53f2\u8bb0\u300b\u6d41\u4f20\u4e0b\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22107881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22107881/answer/105495701", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u672a\u6765\u8870\u843d\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\u53d6\u51b3\u4e8e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28017961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28017961/answer/162172269", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e0a\u6d77\u79df\u623f\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31138112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31138112/answer/162095183", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u51b7\u95e8\u800c\u6709\u8da3\u7684\u4e50\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29557377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29557377/answer/150195627", "content": "\n\u79d1\u7814\u753b\u56fe\u90fd\u7528\u4ec0\u4e48\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606388/answer/43033621", "content": "\n\u6d41\u843d\u5728\u5317\u4eac\u7684 80 \u540e\u5317\u6f02\u4eec\u7684\u672a\u6765\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/161487811", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/161517093", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/161399050", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58860567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58860567/answer/161844678", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u57ce\u6b66\u5468\u51ac\u96e8\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u559c\u6b22\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39217483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39217483/answer/160871172", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u60f9\u4eba\u751f\u538c\u7684\u5f39\u5e55\u53ca\u8bc4\u8bba\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/161904981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58756145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58756145/answer/161283672", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u5531\u795e\u66f2\u7684\u6b4c\u624b\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/162271619", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6709\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/161970905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/160992557", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52439449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52439449/answer/161403104", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u66f4\u503e\u5411\u4e8e\u652f\u6301\u6c11\u4e3b\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/161231554", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32075030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32075030/answer/160982537", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5de5\u7a0b\u5e08\u5bb6\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58849045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58849045/answer/160307456", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4f60\u4e70\u5230\u7684\u6700\u50cf\u76d7\u7248\u7684\u6b63\u7248\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27909129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27909129/answer/161807049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5386\u53f2\u4e0a\u6ca1\u6709\u53d1\u5c55\u51fa\u592a\u76d1\u9636\u5c42\uff1f\n"}]